title: Golongan Paling Sempurna
date: 2014-08-02 12:09:52
category: Unek
tags:
    - Golongan
    - Sarkas
    - NSFW
---
Gue bukan anak sosial, gue ga terlalu ngerti konsep golongan, kelompok, dkk. Tapi akhir-akhir ini gue mengamati beberapa golongan yang ada di sekitar gue. Dari sekian banyak golongan yang gue amati, ada satu yang cukup menarik.<!-- more -->

Sekilas golongon ini terlihat baik dan gue pun memutuskan untuk mengenal lebih jauh golongan tersebut. Bahkan gue pernah dianggap sebagai salah satu dari golongan tersebut. Namun gue merasa pemikiran gue dan mereka aga berbeda. Bukan berarti gue bilang mereka buruk. Karena prinsip gue, <q>beda bukan berarti salah</q>.

Selain itu, golongan ini juga begitu kompak. Hal ini terlihat ketika pemimpin mereka berkata **A**, maka semua warganya akan sepakat bahwa **A** adalah hal yang benar. Bukti kekompakan mereka juga terlihat ketika salah satu tokoh mereka "difitnah". Mereka tetap yakin bahwa banyak orang jahat yang membenci mereka sampai akhirnya rela melakukan itu. Bahkan mereka juga berhasil membuktikan bahwa orang lain juga melakukan kesalahan yang sama.

Gue sendiri sangat heran dan kagum dengan kemuliaan golongan tersebut. Setelah melakukan penelitian yang cukup panjang, akhirnya gue menemukan hadits yang artinya:
> Akan ada diantara kalian suatu golongan yang Tuhan anugrahi golongan tersebut sebagai golongan terbaik dimuka bumi. Barang siapa berkata "Satu diantara mereka berbuat khilaf", maka sungguh dia termasuk kedalam orang-orang liberal/zionis/iluminati laknatullah.
> -- Hadits Riwayat Fahri Hamzah

Tidak lupa, ana juga menyediakan [kolom komentar](#disqus_thread) dibawah tulisan ini. Jadi, jika akhi atau ukhti ingin mencaci ana, silahkan, insyaallah ga bakal ana hapus.